我要話比全界人知香港人係得嘅！憑嘅係一個信念，希望改變呢個世界

我要話比全界人知香港人係得嘅！

小弟十年來經歷過無數風雨，憑嘅係一個信念，希望改變呢個世界嘅固有金錢模式，令平凡人都有向上流機會。

我喺唔同平台都講過要尋找風口位，而唔係陣風已經成形先加入。當然要接受新事物好多人都會有疑惑，會驚。人一驚就會亂，一亂就周圍搵共嗚，人性係負面多，三姑六婆左一句右一句就動搖咗你信心，繼而做錯事，然後你人生就只停留現狀，無法再上流，簡直就係自己搵石頭壓自己腳，再極端就做出損人不利己嘅事。成件事原本係好都被自己斷送。

小弟感謝一直支持我嘅每一位戰友，每一場仗都係我一直同大家一齊打，做人問心無愧。我馬來西亞師傅上年曾經同我講過，今年會有好多風波，受到唔同人嘅惡意攻擊，但總會過得到，明年將會係好好的新一頁。

做每一盤生意都要有步署，並唔係乜都一次過隊曬出嚟就完事，係要逐步用心經營。人嘅恐懼往往來自於自己想像，好多時候根本冇咁嘅事，歷史上好多帝王敗國，都因為誤信讒言。